แพลตฟอร์ม
Fitbit
ประกาศ
ซื้อ
Coin
สตาร์ทอัพ
ชำระ
เงิน
Fitbit
ประกาศ
บริษัท
ผู้
ถือ
หุ้น
ใหญ่
Coin
สตาร์ทอัพ
ชำระ
เงิน
พยายาม
ทำ
บัตร
ใบ
แทน
บัตร
เครดิต
บัตร
สมาชิก
universalcard
เป็นทางการ
ง่าย
ซื้อ
บริษัท
ย่อย
ซื้อ
กิจการ
ครั้งนี้
ผลกระทบ
ผู้ใช้
Coin
พัฒนา
ที่อยู่
บน
ดังกล่าว
โปรแกรม
สะสม
แต้ม
จูงใจ
บัตร
เรียก
CoinRewards
โปรแกรม
สำหรับ
พัฒนา
CoinDeveloperProgram
ปิด
ตัว
ส่วนตัว
อุปกรณ์
ใช้ได้
ต่อไป
เรื่อย
จนกระทั่ง
แบตเตอรี่
บัตร
หมด
ส่วนอุปกรณ์
ใหม่
ขาย
Fitbit
ระบุ
เอา
เทคโนโลยี
Coin
ผลิตภัณฑ์
ใหม่
ตัว
ปี
ครับ
ที่มา
Engadget
Topics

FitbitMobilePaymentFinTechAcquisition

